1650係唔係檢查智商用

話就話149usd同169usd
但市場上就
1650 13xx hkd
570 9xx hkd
570>1650

amd yes！

會唔會有人話3百幾蚊買免pin同慳電無咁熱都抵

1650同1660都係智商卡

570有驚送
好似係同1050ti定1060同級
可能係利用緊信仰無價呢個概念

In Nvidia we trust!

570近1060 3gb, 遠勝1050 ti

難怪會有人買1650/1660

慳到既電同廢熱排放
當打和

要打機個下先慳得多電
平時上網睇片就冇分別

570有cut core版一樣可以檢查智商

真係唔知
好似話1650 mobile版勁過desktop

其實1660個價位 應該買邊張display card?

1650 75W, 570 225W
同1050TI比,570高成10幾20度
仲有AMD D垃圾 DRIVER
幾舊水番一日麥記都係到
點解係都要用次貨

等新卡

我6500粒U用左幾年
最後貪隻game買左570
後來砌一部9400f買左1660ti

570 唔係120W 咩

同1070比 1650得約一半fps
幾舊水番一日麥記都係到
點解係都要用次貨

啊! 唔記得左Nvidia 係會特登係新driver劣化舊卡添
都係年年買新N卡最實際

打手收錢啦

咁咪升1070 LO
1650就係賣免電同遲D好大機會有 LOW PROFILE
N記洗撚打手咩,AMD D卡咁撚垃圾比狗用
送晒GAME清佢個D暖爐都拎唔到市佔

1660勁過590喎

假架 自己上網睇review 睇下食幾多電
amd tdp都係假嘅 公版就有可能

225W 個數字只係理論值嚟
(150W 6 pin PCI-E+75W PCI-E)
就算OC正常Peak 唔過200W(Torture)150W(gaming)
假設一日打4個鐘，365日一年都只係相差109蚊

Btw 1650 77W平均，100W peak

打機為享受
AMD D卡,又熱,個垃圾DRIVER又成日開唔到新GAME要等佢UPDATE
為左幾舊水,值得咩?

AMD 有拍撚咁差
我張Rx480 一啲問題都味有過
玩BF5, WWZ 同Sekiro一樣得

老黃刀法，等離切割

BY TWAIWANESE